1428呢隻股票真係唔值得買入

1428呢隻股票真係唔值得買入
點解?因為員工質素太差
尤其是:
盧子儉
吳越峰
林達源
陳振華
施國良
葉源浩
黃嘉銘
何翠文
葉茂林
葉穎恩